「緊急」神仙報夢 要事速入

深夜發咗個夢 夢入邊有把聲

佢叫我起身要捐錢俾612同攬鈔團隊

有冇人同我一齊捐！ 捐呀！ 我要捐到佢地發達！

冇人支持我捐612同攬鈔？ 正皮please